有冇巴打黎左年經？

如題

男朋友嚟咗
好似好辛苦咁

有咩徵狀

有冇提佢飲多幾杯水

唉啲血多到乜咁
要用紙尿片先勉強頂得住

我黎左 屙啲好撚臭嘅血塊屎

條仔all到脫水咁制

好撚核突

好撚驚 但未黎過 有啲興奮

一年一次有排啦 relax

會唔會失血過多架

唔會去到死嘅，但會暈

整唔整到m血糕

食吾落飯